其實娜璉素顏都好靚丫

巧打耳

( Show Blocked User - 對唔住大佬 )

此post只可正評pls

化唔化妝都咁撚醜

下
我覺得張素顏好靚喎
屌你識唔識㗎

多賢素顏屌打

屌打娜璉...

不了

柒撚到仆街

素顏得第二張

躝啦傻鳩

25歲iu笑而不語

完全睇唔出素顏

依張都唔係素
利伸迷璉黨

呢張點會係素呀？